大佬 輸畀曼城就話同市光榮 和哈特斯又咩玩法呀

同(曼城)色光榮論

懷念

俾佢哋光榮降班，你識閪咩

咁就輸埋佢啦 反正都唔要面